點睇天竺鼠痛車最新嗰集笑鳩我地動物台毒能？

其實ok，最後隻天竺鼠得償所願，救到隻貓，你仲想點………
Good end

重點唔係黑暗英雄終成魔法少女咩